修例風波：機管局申請延長臨時禁令 防網民周六再塞機場

有網民發起周六(24日)「和你塞機場交通壓力測試」，呼籲當日正午12時使用各種交通工具進入機場。機場管理局表示，留意到網上有人發起於8月24日以不同方式妨礙機場運作，例如故意堵塞前往機場的道路，機管局十分關注，正為臨時禁制令申請延期。

機管局指，臨時禁制令禁止任何人非法地及有意圖地，故意阻礙或干擾機場的正常使用，堵塞前往機場的道路亦可被視為故意阻礙或干擾機場的正常使用，忽視遵守或遵照臨時禁制令可能會被控藐視法庭，可能會被監禁或罰款，或可被提出執行程序以強迫遵守臨時禁制令。任何人士協助其他人違反臨時禁制令，亦會被控以藐視法庭，並會被監禁或罰款。

機管局強烈勸籲不要干擾機場正常運作及旅客行程，並指會與機場保安、警方、交通營辦商及業務夥伴保持緊密溝通，有需要時啟動應變機制。

工聯會屬會的民航系統7間工會認為機場管理局和警方責無旁貸，要求當局向法庭申請延長禁制令時限，並對任何違反禁制令，未經機管局批准和未向警方申請的示威活動嚴正執法，保障市民利益，維護機場安寧。

民航系統7間工會表示，機場經歷813和814極度混亂後，經多方協調合作，機場運作稍為恢復正常，但網上再有人發起824再次堵塞機場，揚言要影響機場貨運。工會認為，813和814圍堵機場行為，對機場聲譽和經濟造成嚴重損害，帶來不可估量的損失，但示威者圖以機場作賭注來要挾政府，損害廣大機場僱員生計，予以強烈讉責。

[url]
[/url]

東網係咪追唔切文宣
仲正午12點

七間乜鳩公會

826稅局

真傻定假痴

根本係拎起舊石砸自己腳

Dllm

照遊車河

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

屌你老母知唔知借禁令封機場出入口係搞著機場員工
係咪比我地日日屌唔夠

冇人話入機場大樓喎

應該點樣解讀1(e)
1. 被告人及被告人中的每一人，不論是自行行事或與其他人一同行事，不得進行下列任何行為：
(e)不論是否在機場或鄰近機場範圍故意妨礙任何供車輛或行人使用的道路、通道、進出口或進出管制處

原文：

禁令好似寫係機場附近遊蕩都唔得
有無法律JJ可以解釋下

要睇埋1（b)個劃界

姐係成個赤鱲角
得返人工島同東涌唔係範圍之內

原文：

工聯會啦肯定係

Pish

睇真啲個禁制令其實係大包圍

青衣西路/欣澳/東涌橋+三鄉

踩單車,搭巴士,搭機鐵,送機接機又唔俾喇喎?

啲人去青衣、東涌、迪士尼、博覽站、港豬澳有無犯法？

要法律JJ幫手睇睇

大家要留意
1. 被告人及被告人中的每一人，不論是自行行事或與其他人一同行事，不得進行下列任何行為：
(g) 煸動及/或協助及/或教唆任何人士進行上述(a)、(b)、 (c) 、 (d) 、 (e)及/或(f)段所列明的任何行為。

認真post無人理

有無法律巴絲討論一下